Haagen Dazs 奶昔真係好好飲

尤其係抹茶同焦糖脆餅

我試過一次朱古力味
覺得唔值咁多錢, 亦都唔值咁多熱量quota

一來貴
二來佢一杯野搵成兩個球黎打奶, 但口感都係冇想像中咁香濃, 我仲以為佢會好"傑". 明知佢係足料仲好肥,成千kcal 都有, 但老實講飲杯咁既野既滿足感同飲杯普通朱古力差唔太遠